學校迫我日日唱國歌引發我仇共情緒，算唔算犯國安法

學校迫我日日唱國歌引發我仇共情緒，算唔算犯國安法

小弟本來愛國愛港
2020年7月1號起
學校日日迫我國歌
唱左六年
令我開始對中國增加憎恨
可否用國安法治佢地嘅罪

你有咁嘅念頭已經犯法 我覺得要拉你隻曱甴狗先